請舉辦一次大遊行

呢排政府不停令人覺得運動開始減退，是否要舉辦大遊行，團結香港人，對林鄭政權說不
佢地成日話我地唔和平，咁我地和平一次比佢睇，睇佢回應d咩？將個波踢番比佢地，唔好比佢地有籍口

推 出面不停有分化post

721推呀

721

其實真係好多人都累喇！
無論係勇武定和理非！
行又行過、衝又衝過！
係咪應該大家坐低，認真唸唸點樣長期繼續落去呢！？

請民陣發起 8.31 傳統大遊行：五大訴求，缺一不可
—————-
9.1 作死線
9.2 癱瘓機場 全港罷工罷課

要啊

絕對需要
文宣都要做
要令淺藍向我地靠攏

林鄭政府 出賣港人
香港千億儲備送中央 向大陸買貴水 買貴電

香港政府賣港賊
匯豐高層頻頻辭職 外匯儲備通通蒸發

送中條例重上議會
中央港府搵香港人笨

西九基建陸沉
港人辛苦血汗錢石沉大海

港府別有用心 撥款萬億明日大嶼
市民上樓無望 醫療系統超負荷

十大基建 唔益香港勞工
調轉槍頭 專請外地勞工

大把學生陪我哋一齊玩

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

原來已經有post

831

一坐就就永遠坐架啦
要keep亂香港先有救

機場 呀

推 真係要

推！300萬人大遊行！

612亂完 616咪又係出
繼續亂我諗唔使林鄭出手，班藍絲中立已經夠影響輿論
香港大把港豬

勇武其實係味應該先暫一暫停
就快傷矖拉曬死曬

兄弟爬山，佢地自有分數

721 推

推

個個星期都俾人拉走十幾件
一係就黎真勇武反擊
既然唔係想武力反擊
咁不如真係be water走喇
睇撚到火
響現場叫大家塞左路就走！
唔好守
從來我地都無得守
係差在班狗幾時出黎打散你地
點解要企響到俾人打！
答我喇！我以後唔撚理俾人話係散水撚、分化撚！
因為再係咁落去，成個運動就係輸！

問題係宜家每次集會都好似約戰咁
出黎純粹為左打差佬

得確有一批和理非會卻步
唔通你叫一家大細果d出黎咩

宜家得返機場同民航署決到我地

推，搵日推大遊行

所以今次我地要有共識，令到和理非安心參加

人鏈啊

我覺得可以到10月1日，佢地始終都係怕郭傷日出事，比左咁多時間佢都無作為就有大義了

但..狗會批不反對通知書咩?
冇通知書少好多和理非

另一方面勇武又唔會妥協唔衝
仲要諗咪有鬼

好難諗點做

你要勸人唔好帶gear先得
而家鑊鑊最尾都變警民衝突，日頭和理非再多人，乜撚訴求都比衝突畫面cover哂啦，仲出黎托柒？

一定要再哂冷

一張反對通知書，肯定50萬都無

又死線? 死左好多次線 死完對家冇反應 衝又死唔衝又柒 效果嘛嘛

用兵之道，攻心為上，攻城為下；心戰為上，兵戰為下。

政府已經分化緊我地，因為今次是長期戰，攻心都好緊要，大遊行是攻心既一個好方法（和理非接受，又可以將問題交比番政府）

d人話無死線 遊行完政府唔理好易散band

咪撚傻啦，唔好話狗，普通一家大細見而家咁都唔會出黎行啦，邊個保證到唔搞事呀

721 721

搞遊行一定要對準目標，
如果搞個遊行只係為左之後既勇武，
好多一家大細唔敢出黎，
如果搞得成遊行，呢個要係和理非既回合

兄弟爬山，不割蓆

推
叫番民陣搞啦
五大訴求、721

所以今次大家一定要傾，唔可以未傾就覺得勇武唔妥協
反對通知書（呢樣要多點宣傳，其實太多人既話，佢地係奈我地唔何既），一係可以試下找民陣，佢地係和理非心中有一定分量

up

825民陣和理非大遊行
跟住做文宣如果政府831之前唔回應五大訴求嘅話就開學日搞類似85嘅大罷工

推爆佢

支持

持久戰，一定要打心戰，唔係好快散

不如做個97回歸後港共政府出賣香港 milestone

721
831大遊行

要諗吓係咪要refine吓文宣先

諗辦法呢期搞d真和理非活動啦, 警察而家好明顯搞親遊行都用安全黎反對, 民陣企出黎搞都只會一鳩樣反對而結果搞唔成

好同意 而且應該設立deadline

叫返民陣攪

啱啊

其實真和理非行動係有，好似銀髮同基督教既遊行，佢地係選擇性地批

大家可以fb inbox 民陣

絕對認同需要大晒馬

行程太密 好多人根本冇休息過

所以我希望勇武行動停一停
比社會發酵下721事件
我地有好多核彈未用啊

將所有人既目標集中係一個人先,而唔係警隊

民陣做野

再黎多場2百萬人遊行，屬於香港人既大遊行！

其實真係失左焦，我怕咁講會比人話分化
用仇恨對抗仇恨真係無用，勇武依家做緊的行動有什麼目的？野貓式抗爭我地係見到成功針對到警察，但係對5大訴求有d咩用？
事先聲明，我唔係要起大台，而係可唔可以勇武同和理非大家一齊再出一次，只係和平地訴求，勇武保護和理非，蝠鍵佬出黎打人就一齊上，退就一齊退
兄弟各爬山係有用的，但係比多次機會勇武同和理非團結一齊去做事，有的效果可能仲大

大家夾一夾，可能文宣幫手？
有啲遊行，全日，唔係一個地點。講明和理非，非勇武嘅。
咁佢地又有可以休息下、回下氣。
兩邊做，團結番啲民意。

一）今次和理非大遊行都多人既話，可以迫林鄭回應（唔再比佢用暴力做藉口，所以唔回應
二）比前線既巴打知道仲好多人支持緊個運動，雖然大家方式唔同，但大家目標一致
三）可以聚一次民氣，唔回應就三罷（是你們政府造成，不是香港人造成）

自推

推 抗議警察執法不一 警黑勾結！！

但要勸勇武不要做運動困難，你一講佢話你大台！

8月底前冇一次近百萬人和平大遊行，運動會死！

真
成日屌我地唔和平 太激進暴力
咁我地就除口罩和平一次比佢地睇
等唔醒ge人知道究竟係我地唔和平定政府唔回應

解釋下，唔係大台，都係文宣召集
不過唔同做法姐，方向係一致嘅

所以要傾，大家要有共識同讓步，大家都想運動成功，唔係之前手足所流既血，所犧牲既野就會白費

同意，迫政府回應訴求

我明點解遲遲都唔搞
因為民陣都未必有信心有足夠人數出嚟
我哋唔同對家 無得買人數

你夠唔夠膽講
如果人數跌到得返50萬樓下 甚至得十幾萬
唔會影響軍心同士氣？

好，我當你唔影響軍心
但對家一定鋪天蓋地咁宣傳
話我哋兩個月之內流失民意

到時中立派同淺黃就會動搖
因為佢哋的確攬住200萬人打J
佢覺得企喺正義嗰面
但當人數驟減 佢哋就會重新思考應唔應該支持落去
畢竟數字上已經少咗支持

Ok你話唔care班人點諗
咁國際呢？
佢哋唔會睇街坊訪問 唔會睇抗爭溫馨小故事
只會睇數字 個number愈多 佢哋就愈有理由出手干預
200萬依個字眼係幫咗我哋好多
如果人數兩個月跌好多 美國處境就有啲尷尬
分分鐘影響<<美國民權法案>>嘅通過
我哋唯一救生圈都無埋

可能你會問返我 你點知人數會少過百萬
咁你問心 你真係覺得有返咁多人出？
如果你答係 你真係同溫層得好緊要

其實最有機keep住百萬時期係721
但民陣錯過咗機會
你要返咁多人出嚟 就一定有件事要大過721震撼全香港
咁依張牌就無敵
1.定軍心
2.吸納埋淺藍民意
3.保持國際聲音

萬一人數跌太多
就全部相反 運動隨時瓦解

不過再唔搞只會慢慢消散，結果都係一樣，所以必需要做

Pish

影響到<<美國民權方案>>都無所謂？
最快10.1會通過
你個聲音細咗咁多 侵派議員憑乜幫我哋？

竟然你講到搞唔搞到散 咁你冒咁大風險咁係做乜？
你搞依個遊行目的係咩？
同你開post目的無一樣符合

唔該你沖個凍水涼冷靜下自己

搵適當日子搞
如 10.1

係
一定要拖長個運動
令美國通過法案
出手干預基礎一定係612之後嘅616二百萬大遊行

大家都開始覺得個運動去到一個樽頸位，所以我地要集合番支持既人出黎，比政府知道都香港人所諗既野，其實都係一個方法，令政府唔可以次次都話遊行係暴力所以唔回應....

大家都係假設（假如去到十月一個運動已經消散，咁美國又憑咩支持我地，其實打壓中國已經係兩黨共識，香港關係法好大機會過）
再者，其實幾十萬人已經好多.....都足夠要政府回應

遊行無用的！做多次罷工
每星期一三罷一日！

罷到五大訴求實行為止！

唔等9.2

就下星期一啦

遊行就係為罷工做勢

仲使做勢？每星期一，三罷！

好多人想出但唔係個個夠膽

推上外國！